（討論）共軍出動應如何應對

支持捉拿白衫恐怖份子

出得解放軍，事後都一定大濫捕

推一下

push push

坦克轆豬
之後靠全世界

全力做文宣, 焦土

出左就等變焦土

根本唔會出

發爛渣，無差別坦克碌豬

向中華民國台灣，向所有海外華人，
向全世界證明，這就是一國兩制的下場

最好快d戒嚴+出解放軍

到時就要全民皆兵

其實我認為佢只係平息連續幾個星期示威
始終香港太多媒體唔太可能當街開槍屠城
如果佢真係殺人屠城就真係要靠世界啦

出得解放軍 香港基本上已經玩完
到時一定要上街保衛香港

到時就冇乜野和理非

到時唯有等sir this way

cocktail party

到時緊係匿埋啦

自我戒鹽

自我收皮

（長期置頂）(整合）所有手足入黎！！！唔好再比人分化！！！

共軍恢復正常後
應該一大波自殺潮 逃亡潮 搜埔潮

出老解香港金融中心地位就冇，如果中國揾唔到代替做白手套，食唔到四方飯損失大鑊過中美貿易戰。

裝甲車運兵應該用地底
搵最有可能既出口，巴士貨車塞鳩住佢
全民疏散

之後天誅港奸